727香港警方黑道勾結更多證據

轉至PTT：
感謝台仔 唔知有無人有NOWTV本身影到既完整板

大家好，
以下是熱更多關於香港黑警與黑道勾結的更多證據！
政府也為了避免社會觀感不佳, 出動社會人士來鎮暴,
最後在深液還被鏡頭補抓到了警察和當地有力人士,元郎的南邊圍福德堂前聚在一起
南邊圍福德堂

以下的畫面來自

在當天凌晨 02:42:00 之後的影片都被刪除了
不知 Now 新聞台是否受到壓力
而以下的鏡頭是 Now 新聞台的攝影師躲在高架橋底下
用長鏡頭拍攝到的

警察還來收回借給白衣人的棍棒

[img]
[/img]

其實還蠻像 1950 年代, 「聯合外省子弟們形成一個團體，並承襲古老幫會洪門與青幫的組織概念，及軍事家庭背景的管理模式，創立擁有組織架構的幫會，為當時中華民國政府吸收利用處理檯面上無法處置的問題，外省幫派因而迅速壯大」這次南邊圍也是為新統治者「幫忙處理檯面上無法處置的問題」, 看起來之後要飛黃騰達了

這個畫面最妙, 白衣人和鎮暴警察一起聽某個人發言,雖然擋住了不知道是誰, 但可以看到大家都在往同個方向

最後我想講這一張

頭髮理得像年輕人的白衣人穿回了刑警的背心, 真的蠻妙的

另外昨日拍到放解放軍軍服的黑車抓到確定是白衣人持有了

我無嘢講

the Guardian
'No difference': Hong Kong police likened to thugs after Yuen Long violence

posh

push

推

呢個真係要推上熱門
光復香港 時代革命

SORRY 呢個直播係721當晚 話無發現個日

光復香港 時代革命

推推推

upppppp 俾更多人見到 幫now發聲

成立獨立調查委員會 佢地仆硬街 幫 now手！

upppp

要推

721當晚

幫手推！

葉虎！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

pushhh有無now巴打

咁重要都冇人理?

推呢個 游乃強正仆街
（要迫到Now TV新聞部回應！）Now 新聞721直播元朗片段，有7分鐘離奇消失！白衫與警員在祠堂內秘密會面片段消失

8月5

Pish

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

8月5號齊罷工

up

推！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

Push

85 全罷

仆你個街 死黑警 黑社會 終有一日一定會清算你地

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

推 光復香港 時代革命

比外國記者 白宮 英國

推上報

仲唔柒斷正

國共同源

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

支持了

pish

香港政府咪又係同大陸一樣

仆街黑警

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

推呀

推？